
                      Me ha sorprendido gratamente toda la primera parte de la historia, era altamente intrigante, había acción y buenas dosis de tensión y suspense. Muy bien construidos los personajes y muy buena la puesta en escena de El Claro y la dinámica del grupo de chicos, resultando todos los planteamientos cautivadores y fascinantes y, lo más importante, despertar mi curiosidad por saber más e interesarme por la secuela (muy hábil Mr. Wes Ball). Sin embargo, el interés se va perdiendo a medida que nos vamos enterando de lo que está pasando, aunque el ritmo es tan trepidante y los jóvenes actores lo hacen tan bien que el espectáculo se sostiene.
En contra tendría que decir que tiene un planteamiento demasiado parecido a otras historias similares, desde Cube a Los Juegos del Hambre, es inevitable la sensación de familiaridad, aunque si es verdad que tiene un toque diferente y refrescante. El final tampoco me convence y hay muchos elementos importantes en la trama que no están suficientemente explicados, o tardan mucho en hacerlo.
        
            